ONEPIECE 海賊王 第962話 情報

第962話標題 大名和家臣

【註：原白鬍子十六番隊隊長以藏和赤鞘9人小菊 兩人確定為兄弟關系（確認小菊為“弟弟”，再次敲實是男人無誤）。】

為了收服阿修羅童子御田離開白舞，前往壽喜燒也不敢出手的犯罪者聚集地九里。
御田離開後，金庫里的錢不知所蹤，犯人大蛇嫁禍御田。
御田一邊在和之國中大鬧，一邊向九里前進，仰慕他的人隨他同行。
御田成功改造了九里，這一壯舉讓壽喜燒解除斷絕關系的命令，給予他九里大名的稱號
之後6年過去，此時大海上已經毀滅的洛克斯海賊團餘黨們正在聚集新的夥伴，揚名四海。
河松在九裡海灘發現了不知是不是人的2人漂流至此。

情報及台詞翻譯by【TalkOP漢化】

（右上）御田：“大名”的身邊會有家臣跟隨！！……（看不見了）
眾人：……（感動）
被毀滅的傳說“洛克斯海賊團”的殘黨們聚集了新的同伴，其後擴張勢力揚名海上——

【和之國“九里的海岸”】
河松：這是什麼？？動物？？毛很多的人類？？難道是異形怪物！？真讓人不舒服啊！！
【被打撈上來的兩人是……！？】

“鈴後”事件之一，遇到了餓著肚子，衣著不甚整潔的兄弟二人
想要跳舞掙錢但鎮上的人們並不買賬
介紹框：原花柳流宗家之子 以藏
弟弟 小菊
一問才知他們本是舞蹈宗家的兒子，但父親成了罪犯家人也四散分離
厚著臉皮擅自來找我們的御田討飯吃。
御田：別吃了！

skip咗勁多想睇嘅野...

佢出海個段先係最吸引喎
如果講幾集都未出海實好多人屌

佢skip咗洛克斯呀屌

即係以藏好大機會係御田離開白胡 而代替御田嘅替代品

睇怕遲早會講

因為御田同洛完斯無關係
應該要去到卡普/big mon/凱多回億先講

或者 黑胡子
佢係新一代既洛克斯
話唔定有關係

實係啦，黑胡子明顯係對應洛克斯

就咁睇情報，感覺講好少點收服阿修羅童子，呢個我都想尾田講多d

其實點收服阿修羅童子之前都有d對話提到
如果再畫我會覺得係拖
可能動畫會補完既

好心你地做野認真啲喇屌

休完一週後 今週仲要得13頁
成日休, 一年 42 話都唔知有無
屌那星仲同人講5年內完